好景新開個間四川野好垃圾

話說已經開左幾星期
一開鋪就勁貴 做外賣生意
賣四川口味面食
$38 麻辣薯粉
$38 擔擔面
$38 撈烏冬
加一個送差唔多都要$10以上

今日見到做特價
就叫朋友幫我買一碗
原價$38！俾左碗咩我？
得半碗仔 5、6啖食完

行多幾步個間仲好味

講緊邊間?? 二條女開得外賣個間??

好景門口個間